有個牙醫借間獨立屋比我同我班fd去玩

藍絲，前排經個朋友介紹識左牙醫，
佢份人好斯文，又帶眼鏡，手勢仲幾好
尋日同個fd行街又撞到佢，
傾傾仲話見我放聖誕假話借間獨立屋比我同fd去佢果邊玩，酒水仲要係佢出埋
有錢斯文牙醫，去唔去馬好?

扣你50分

冇是咁的0分

早d起身刷牙洗面返工啦

王勁威！！！你唔係海嘯死撚左架咩

一定上左先講
記得帶套

個牙醫好快會比人切JJ

藍屍真係無腦又多gay佬...
手勢好極咪又係chok...識唔識含？佢屎眼窄唔窄？

利申：黃絲

屌 好撚好笑😂
又要執腸

求生意志呀ma